精神勝利法 覺得日日係連登串下政府同中共就等於贏

中共開心死